【求解答】新年想買新鞋想知買咩Size

新年想買呢款鞋
但係未買過
唔知size係點
有冇巴絲答到我
祝新一年大家都發達